有無巴讀過公理高中書院？

有無巴絲

求巴絲解答

同大學冇分別,普通中學做唔到既都會見到
利申:朋友係畢業生

例如呢？ 聽人講入面好差 又有黑社會個D

真係好？ 有無讀書氣氛 入面D學生點樣

老師好唔好人？

間間都有黑社會架啦

啲女條裙短撚到

但係聽聞E間好多 又有白粉個類野

本身讀緊個間衰個D已經走哂 中5 6 個D又係FD來本身同一班 而且好乖

學生好衰？ 諗住真係讀書 考返個5條2就算

巴打舊生？

冇人迫你衰
揀人做fd咪得

咁個到有無正常既學生 定係全部都係爛仔

我怕去到唔埋堆比人bull姐

有中同俾人踢出校入左公理
而家成日講到改變左佢一生咁 但仲係mk一名

點改變法啊

話咩啲老師好好 令佢有人生目標 而家由mk變成一個好mk既社工
不過無可否認佢個人係好咗嘅 以前佢日日淨係識打交當食飯 呢排見佢都有出去發夢

有讀緊

做到社工都唔小野啦

爛仔就一定有，不過你正常人一個都唔會無啦啦搞你
仲好記得以前讀果陣小息lunch time一定成班人係廁所食煙

以為呢間野執左

一到冬天就會有d女同學就犯校規，著黑絲
依加就算你似傻仔都無人會搞你。

E家好似有校服 點樣著黑絲啊

係咪唔知咩叫犯校規

咁癲咩 咁間學校似洒淋肉池 多過讀書

建議樓主如果係比人踢出校冇人收先好揀呢類高中學校
否則明愛應該幫到你

Mk社工想見識下

Mk 變mk 社工就真係變咗好多

咁其實你係想直升定係要dse 5條2

轉咗校長，無咁自由，無得自由出入校園
想讀書去A班/第五組，想Hea/喜愛夜蒲去CDE班
學費一萬三千左右，魯蛇、壞人、Jeff、軍佬都好人。
資源一定夠用，因為無咩人讀書（10%）
學校無學生canteen，得教職員canteen。有水機、自動販賣機（最好用八達通）、Gym room，要食外賣上堂早一個鐘叫定。蒲友、黑友自己一群，自己搵轉校生一群，基本上唔會搞你（最多叫你一齊去食煙）

唔短已經輸咗

自己拍卡出去食啦

魯蛇、壞人、Jeff、軍佬都好人。 想問下E D係佢哋既個人稱呼？

同埋無得出去食飯？

同埋班級唔係學校編既咩

同埋想問下 E家既自由度可以去到點？

巴打做乜

魯Sir（旅款）、Ryan （LS&ICT)、Mr.Jeff(ENG) 、軍佬（老解退伍，教數學） 唔會hea教，有心教

出去食飯？一個鐘放飯，20分鐘落山，唔好玩命
（除非放飯後係空堂）

班/社係學校編（轉校生有分班試）但係上堂係分組（1-5組，aim level 1 - 5) 每個sem都可以入紙add/drop 同轉組。

自由度無以前咁好不過新一代學生都係薯仔，小部分搞事友（會比人處理）

樓主F4?

阮狗

還我閘機

啲人好friendly唔洗r人 人地都會撩你講嘢講真

想讀書可以唔洗入去 因為入面唔係讀書

推

5條2都叫讀書？起碼33222先啦

1組 瘋狂玩 完全浪費時間

係咪幾差都會收交咗表去呢間

正常智力 就收 btw 入得去試下讀書
唔好浪費時間 想當年A班差極都去Thei

想知多啲入邊啲嘢 好多嘢想問

你有冇報到？

間野係我讀中學入面讀得最開心既一間！咩黑社會個啲，有都唔奇！不過你入得去，多一事不如少一事就唔會有人搞你！

呢間學校一年有幾多個入八大？

讀過 有咩想問

廁所地下啲套好好

0個
入到asso hd已經好叻

以前住間學校附近 見到佢啲女好正 成日想溝返個帶返屋企

我當年就係入左ive hd

我好多年前 呢條問題答你唔到
好可能轉晒人